拍片唔幫拖既人，請記住你地既身份

你地係親政府既維穩派

咁講唔係割蓆，割蓆係割走佢，割到變孤島

我依家只係clarify返你地既政治光譜分類。
你地通通都係泛藍絲黎

齋拍片既人，你地成功用鏡頭制止當事人還拖，成功用鏡頭嚇退左想幫拖既黃屍。
黨唔會忘記你地

繼續用鏡頭去保護勇武既親中人士啦
代黨多謝你地

中國又贏

在座每位唔幫拖嘅人都係垃圾

生日歌好聽
主席聽緊

形同幫凶
左膠

人血饅頭邊個食？

我要食 我要食

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

拍片派或成最大贏家

但係如果冇佢哋拍片嘅話 咁咪冇人紀錄低當時嘅情況 咪唔知黑警點打啲市民囉 簡單啲講 兄弟爬山 各有各做

咁係咪繼續用身體/生命去換取將一兩件廢老、廢中收監/even守行為

各有各做，好聽
繼續拍片，下次死左人，我會去打卡弔念佢

血債票償。

個問題係 唔係拍片者一定係錯 要諗全面啲 究竟佢係咪幫緊件事 71嗰日有啲廢老專影啲示威者個樣 咁呢啲咪抵屌囉 但係拍低廢老警犬嘅行為都唔一定係錯 立場記者都有拍低up上fb啦 唔通又屌佢話佢拍片咩 某程度上只係保障緊人身安全

票 唔介意你拉

但你做到野咪有票囉

講句口號難聽過粗口

打不還手爭取到民意 中共聽完生日歌會驚

挺胖虎
撐警察

啱呀 唔係下下都要衝到最前先叫有做嘢 其實開po嗰個嘅言論係某程度上屌9緊前線以外嘅人

係，現場無任何人幫手制止
所以我有理由相信，果班大部分係保護勇武藍絲

我地沈默大多數，當然係拍片保護勇武藍絲

有樣流出，只係少數黃屍所為

有人畀人打到斷手，無人制止

仲要叫好

笑4禾

我就會覺得大家身位唔同 唔係個個行得出嚟就承擔得起法律責任 你得嘅唔代表其他人都得 唔該你唔好分化 而家香港最需要團結

唔係下下還拖先係正常 咁樣先可以俾更多人知道我哋唔係暴徒 我哋先係被打壓嘅一群

btw禾你老母

屌你老母

叫人群毆呀？
你隻柒頭扑街冚家剷！

101拘捕令要講幾多次

保護同路人都唔去做
講乜野團結
係咪要人畀人打死先醒？

分你老味個化

不分化唔等於你做錯都唔糾正你
叫你保護同路人都分化
即係你叫人見死不救就最團結呀？

懦弱左膠只顧吃人血鏝頭

我完全唔明樓主咩心態 你係想叫啲人出嚟打交 定係同政府抗爭 今次運動嘅對象係林鄭 警犬 唔係個個都好似你咁一出街就中意搵人隻揪 如果你真係有上前去幫手嘅 我喺度講聲多謝你 如果你冇 你都冇資格企喺高牆

分類正確

洗唔撚洗全部人拍？

懦弱左膠只顧吃人血鏝頭

你明唔明咩叫身位唔同 每個人背負嘅嘢都唔同 你唔可以一口咬定所有拍片嘅人都藍絲 你咁樣係以偏概全 同共狗無誤

咁你要屌 就係屌9佢哋驚死

阻止制服都無形同見死不救

我只見到懦弱左膠只顧吃人血鏝頭
連制服阻止都無
見死不救

需唔需要咁多個人去拍? 食完花生仲要搵藉口?

左膠見死不救仲得人驚

叫人行使公民權利拘捕疑犯就係叫人「出嚟打交」

風向帶得唔錯

代黨多謝你
每post $0.1
每月上限$100
每6個月作結

基本身邊人制服阻止都無
只係懦弱左膠只顧吃人血鏝頭

係屌佢哋懦弱驚死呀
驚死已經係幫兇啦
你哋對手就舉起嚟拍緊片個陣，人哋隻手就斷撚咗啦
背負d咩咁巴閉連合法制止佢都驚
咁驚咪乖乖哋做支那人囉
共享大灣區啦屌你老母

懦弱左膠只顧吃人血鏝頭，無阻止無制服
仲俾廢老走甩埋
同見死不救都無分別

其實你哋喺度屌啲和理非冇用㗎 明明目標好正確 五大訴求 集中返啲焦點喺嗰邊 唔好再屌左膠住 你屌9啲廢老又如何 一日廢老 一世廢老 與其浪費時間喺度屌9佢哋 不如諗下點樣可以令整個運動更有效率

true

其實今次位巴打有還手

但1對2

竟然無人幫手

真係痴線

停止連儂牆就係止血方法

我純粹係試下用另一個角度去分析啫 完全冇惡意 我發夢我係企喺前線嘅 如有冒犯 純屬巧合

咁佢哋驚死係另一個問題

「立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊」

「我而家係制止你再打人，請立即停手」

「我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊」

㩒低制服係唔會流失你地所謂既民意
用下個腦諗嘢

連儂牆其實某程度係宣傳緊俾其他未上街嘅人睇 同埋可以鼓勵士氣

哇 咩你咁架
去幫手咪拍唔到多角度高清光環IG片！
佢唔斷手我邊會夠LIKE呀？
下次打死人，我會用部iphone追住佢LIVE！

手足安全重要d 定 輿論重要d？
食夠人血鏝頭未？
係咪俾人打到頭破血流先停？
仲要俾中共借以群眾對群眾分散焦點
明未？

家下士氣好撚低迷

利申
我唔介意繼續搞連儂牆
但唔該認清楚，手足條命一定係高過memo紙牆
Memo紙畀人撕，你咪聽日再貼過囉

議員記者救人幾時出過拳頭？
白痴冇腦高舉武力先真係得人驚

本身連儂牆係好好架
不過如果佢令到你哋變番打飛機嘉年華
我會支持拆晒佢
成班港豬一d分寸都冇

仲有
依家士氣邊忽好？屌你老母

其實有冇諗過呢啲衝突會喚醒更加多人 同埋連儂牆係有用㗎 我自己住嗰區我見到由一兩張 慢慢變到成條天橋都係 但係好似尋晚俾人偷偷地拆晒

唔應該再搞呀

女士可以?
我覺得佢地都出唔到手

其實我唔明點解要保連儂牆 因為真係你有你撕 我有我貼

停止連儂牆係止蝕方法

駁唔到

咁有班和理非都係最低投入度既人想搞 咪由佢

唔好浪費人手去守就得

我當佢地行為藝術緊咋

搞分化？

拍片當幫拖都算, 片中冇拍但又乜都冇做過先至係

好
咁你慢慢利用義士食你既人血鏝頭
義士用肉體去幫你班左膠感化大地

其實連儂牆係可以令到大家知道呢場運動未完囉 有啲人真係以為上一兩次街就完咗件事 連儂牆係真係有用

士氣方面 你到而家都仲咁嬲 咪反映咗你對呢件事嘅著緊程度囉 你係要keep住呢種憤怒先可以繼續抗衡政府

btw話到明理性討論你屌咩老母呀 講撚咗冇惡意你仲想點撚樣呀

抵制TVB去影視台 連儂牆去活動台 得唔得呀？

啱

屌你咩仲撐
好明顯連點玩連儂牆都未識
你要明 豬隊友左膠佔大多數

哇人血饅頭食得咁核突

分你老母
出人命睇吓邊個同你分

我係好心淡
5年前係咁
5年後都係咁

左膠禍害運動元凶

你明唔明佢哋係唔應該保住幅牆 係應該由佢拆 我哋而家嘅民主運動模式係遊擊戰

我點會唔明
你同班左膠講啦

大家做到 be water，一定安全過盲亂動武．
人渣就口口聲聲話為左安全，叫多Ｄ人去動武．

我已經好淺白咁解釋咗俾你聽 你唔明就算 真心係唔應該攞條命保連儂牆

咁可以點
班人唔搞memo紙
都唔會幫到手

又要搵人去制止佢地貼memo紙咩

你係咪未分到我立場

需要的時候，民眾的眼睛是雪亮的；不需要的時候，民眾是不明真相的。
毛語錄

有記者

睇黎你真係完全唔明咩叫be water
冇否定過連儂牆作用呀
但係唔該你分清楚 人身安全重要d定係d紙仔重要d
多幾張紙仔就打哂飛機
你食緊人血饅頭 你知唔知？
你用緊手足既生命想去換d未知之數 覺唔覺自己好撚恐怖？
記唔記得三不有乜嘢呀？
不篤灰 不被捕 不受傷呀
不受傷
不受傷
不受傷
不受傷
唔該你同我記撚住佢呀

你就唔係暴徒

面對暴政反抗係天經地義
革命從來都係以暴制暴
你要俾人打係你嘅事

其實我冇因為多咗啲紙而打晒飛機先
另外 我都記得發夢嗰陣係一位鐵鐵實實嘅前線
所以我諗我一啲都唔恐怖 係啲唔幫手嘅人恐怖啲

我諗你係要同啲守護連儂牆嘅人講 其實俾人拆咗可以貼過 所以唔使咁搏

俾人打夠100次，齊100張memo

聽日就會有真普選㗎啦

乜撚野運動嘅對像係林鄭？
你小學生黎？
岀黎做運動？

革命唔係乞求呀

要乞你自己死埋一邊乞啦

寫memo 只係象徵式 重點從來都係遊行 佔領立會 要求同林鄭對話交代兼下台

咁即係要搵人命黎換取大眾既同情/認同？

我諗你連對象個「象」字都唔識寫 你小學生都不如

冇人要換人命換認同咁變態 係啱嘅永遠都係啱 冇人話過唔可以還手 只係換個角度可以諗多少少啫 真心冇惡意

呢樣我會做 放心
同埋我回應緊你嘅言論 你就全部推哂俾其他人

阻阻大家，唔好意思
如果你灰心失望氣憤
希望大家能夠聽下呢兩段關於立法會嘅錄音

你邊隻眼見到現場有記者呀？屎眼牙？

你有冇睇晒我講嘅所有嘢先 我係認為連儂牆有佢存在嘅意義 但係冇必要要為咗佢而犧牲任何嘢

而你講嘅不受傷 有冇諗過可能出手幫嗰個都會賴嘢 我都會唔明點解冇人去幫 但係純粹唔好係咁屌 不如諗下實際嘅解決方法會開心啲

推

民咩意啊歸曬邊啦
係咪要等佢哋同意你先抗爭

冇帶鍵盤出街都仲識拍片係咁上下
各有各錄 不分化 不割蓆

無人講過死守，出面個個都講緊be water
無人講過唔打得人，而家係不滿有人淨係指責，
有種就行出黎做你認為對的事，
咪下下話自己同路人點唔得，
用行動去証明比佢地睇 衝 比 唔還手 有用。

成村人掛住揸機唔幫手當然抵屌，只要有人有紀錄就夠
但問題唔係出於拍片呢個動作

點解拍住片無得還拖？
佢出手先，你還拖就光明正大
就係黑警供詞信唔過先要自行做紀錄，你乜柒證據都無，還完拖隨時由受害者變被告
依家出個post屌就簡單，比黑警老屈果陣咪又係搵人比片你自證清白

你有講特定時間地點咩？

以家連搵個人阻止或者拉開佢地都無，唔係要人幫手打，但一個二個揸撚住部機影影影，真係要咁多人影？
如果話阻止人毆打都要承擔法律責任嘅話......

法官大人，我無野補充

拍片駛唔駛180度都有鏡頭呀, Marvel都無咁癲啦
片要拍，但保護手足會唔會仲重要呀

咁係屋企剩係開po留言個d一定係共產黨員

唔直接回應我唔緊要 希望你有反思過
不受傷唔係淨係自顧自 仲要保護同行手足 每次發夢都識得去救人唔好俾狗打同拉 點解唔識得救走佢唔俾人打？明明可以避免

其實有冇諗過呢啲衝突會喚醒更加多人
每次見到你呢句就覺得好恐怖

黑警咁黑 佢哋告你非法毆鬥都仲得

btw如果我在場我係攞條命幫拖嗰啲人
因為發夢嗰陣受傷

「立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊」、「我而家係制止你再打人，請立即停手」、「我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊」

無人講過死守，出面個個都講緊be water
無人講過唔打得人，淨係指責跟本無用，
有種就行出黎做你認為對的事，
咪下下話自己同路人點唔得，
用行動去証明比佢地睇 衝 比 唔還手 有用。

其實我唔係好明你想我點樣"直接"回應你
我明係可以避免 但係可能佢哋本身都唔係抗爭開嘅 第一次出到嚟 手足無措 又唔知點做好 咁咪拍低佢 share出去俾更多人知事情嘅真相(?) 我純粹係用一個冇覺得佢哋係仆街嘅角度諗緊 同埋經一事 長一智 佢哋今次唔識 可能下次識呢 呢啲咪喚醒囉 歷史以來有邊次革命係冇犧牲者 強調犧牲唔係必然 而我都唔想見到有犧牲 我哋失去嘅已經夠多

唔通我衝完又要開個po同全世界講我衝完咩

拿，公道少少
打不還手的確爭取到民意既
係Gphone/三子比人打咪做到呢點

一個small potato比人打
其他人撚理你咩

有哂片都可以變成非法毆鬥，如果係咁樣，根本以後就唔需要再拍片，叫班人返屋企休息下

平時見D片唔多唔少都有人幫下手，勸交又好，阻擋下又好，都總會有人
今次見到幾十人係度，但一個人都無撚企過出嚟，仲好似想放果2條仆街走（唔知有無睇錯）
真係好燥

淨係指責跟本無用，
咪下下話自己同路人點唔得，

你係遊擊戰既就叫人走，咪比人打啦
幅牆拆左咪再開過

你講到要用別人既肉體去感化大地
你無撚野掛

我行出去叫人唔好守 我去得幾多區？
我唔介意你話我係到指責緊
但我依家就係叫大家記實要be water 同保護自己人

其實我諗正常人見到咁樣有人俾人打都會幫手 而呢一種就係所謂嘅感化大地去拉佢哋走 或者係撳住打佢哋嗰班人 再次強調唔想見到有無辜嘅犧牲

三十個人拍片0人幫拖都比你講到各有各做咁偉大

1. 此時此刻，大部份人講緊大埔斷手單野，記者晌邊？當你話唔係
2. 你答人＂有記者＂三粒字就完，唔係 imply 隨時隨地，就係講半句放個屁啦．

其實喺度屌真係冇用 最簡單係如果你嗰區有連儂牆 又咁啱你嗰區有事嘅 咁咪落去帶人走囉

分化警告⚠️⚠️

仲玩牆既人請三思
到底你地係要保護幅牆
定要保護香港

唔好同我講咩連幅牆都保護唔到
點保護香港呢d低質邏輯謬誤

唔係偉唔偉大 而係佢哋可能真係經驗不足啫 點解唔用多個角度去諗 其實佢嘅出發點唔係咁差

左膠警告

保牆≠保香港
講完

雨傘時期嘅左膠思想又岀黎啦

冇膽就冇膽啦 欺善怕惡 如果今日係個4眼排骨西裝友非禮女仔佢一早比人按係地下制服左

請賜教

分工 老弱婦孺細路 拍片無問題
正常男人請企出黎

但係在場都會有好多人拍片
同埋我記得我以前喺網上睇過有條友非禮完 啲人都淨係識得拍片 然後得一個人捉住非禮嗰條友

今年抗爭模式進化咗都係俾人屌完先識改變
係有指責成分 但唔係分化 我諗大家識得分辨(?)
算係一種檢討 叫大家認清楚主線
唔係專注係守護連儂牆
更加唔係用生命黎保護佢
唔好為咗幅牆白白犧牲

如果你一開始咁講咪唔係指責 係檢討囉 呢啲咪係我想要嘅理性討論囉

今日幾十條友一個人都冇人去捉啊 成班冇膽鬼 繼續幫佢地講說話啦 下次你比人打死唔好問點解冇人幫

支援係基本
但呢度都係一個平台有效俾更多人知道要be water

打不還手為我地爭取左咩人嘅支持？

唔還手，搏同情，乞民主

以前就遊行完叫散水
拎大聲公扮領袖叫上前線嘅人唔好戴頭盔

依家前線嘅人唔理左膠

就去連農場帶風向，因為呢個時勢去得貼貼紙都係啲冇乜膽嘅新人

連登仔講嘢係咁直接㗎啦
實有指責成分㗎啦
大家識得分係檢討定指責先係重點

Yes
理性討論先有進步
郁d就話人分化 抹殺好多不同意見
進步空間非常有限
有時主流意見唔一定岩
但非主流意見都有佢既價值係到
我地唔係共產黨
請尊重每個人既自由意志

假膠除外

唔係下下成班連登仔屌一個人/一班人 嗰啲人就一定係錯 我只係將我嘅角度放出嚟俾大家諗深一層 但係你哋都會惡意留言 例如無啦啦屌人老母 或者好似閣下咁祝我俾人打死 我唔明點解要咁樣 你可以屌9佢哋冇膽怕事 但係你記住 唔係全世界嘅人都同你一樣咁勇 你咁走上前線啫 唔代表人哋都敢
好簡單嘅道理就係你肢體健全 唔代表冇人有特殊需要

算啦樓主，由鳩班左膠出晒去守牆，由佢哋俾啲藍絲打到入晒廠咪算囉。廢事又比人話我哋唔團結搞分化，話我哋想搵人隻揪啦

連眼見自己同伴比人打、喺度隔岸觀火嘅行為，都比呢班和理非癌症末期嘅人拗到係「冇做錯到」，你就知呢班人骨子裡同班警犬係冇分別架，都係唔願認錯，不斷搵藉口去解釋自己冇做錯到。

所以一句講晒，由得佢哋自己守飽佢、比人打飽佢啦，咁撚大個光環嘛，唔捨得都正常

希望你下次比人打嗰陣，側邊全部都係有特殊需要嘅花生友啦。 到時一定好多人拍片幫你架

我冇祝你比人打死 但希望你下次係幾十人圍觀下比人打死個陣記得唔好怪佢地 要幫佢地多角度解釋

都係講兩句盡能力屌醒佢地
同埋阻止更多人加入膠化行為姐
都係要有人出黎講嘅

喺連登講下好喇，千祈唔好去現場幫拖，佢哋真係會由鳩得你比啲廢老打，仲要話個出發點係為你好

貼d貼紙係d廢老身上
寫住: 現在警告你請不要再打了

點解無啦啦左膠出哂嚟？
對牛彈琴咁
你有你講 佢有佢膠
繼續咁撚樣膠化嘅話
我真係支持廢老拆牆

老實講
掉轉你被人打緊
身邊啲人個個舉機扮記者
你自己咩感受呢？

左膠淨識食人血饅頭
仲樣將件事浪漫化

我建議大家如果見到有人被打而選擇不還手
大家應該尊重佢既決定
唔好幫拖
一路唱今天我
一路拍片
反正幫完人分分鐘被篤灰

會將啱啱拍完嘅片
交畀警犬
証明你啱啱同廢老互毆完嚟

想搵人下次記住幫手而唔係拍片又係分化

分化拉一派打一派，請問依家拉左邊一派呀？
在場所有都係拍片派喎

如果你係畀人打果個/得你一個幫手唔夠打，你點諗？

換個角度好簡單，但依家走火入魔到設身處地我會驚自己係當事人會無人救我，依種左膠氣氛係咪好可怕？

而仲要係自己造成。

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

咁你身份又係咩

出唔出手唔緊要，係要兇番d人

唔係現場既連登仔

咁點？

Sorry我問得差
當然大部份人都唔係現場啦
我想問既係你有冇相關經驗
當時係點做
最後結果係點
冇你就收皮啦

平時買馬，一定落場試跑過先，快唔過隻馬咪撚話佢廢？

請野有少少建設啦屌你老母

拍唔係問題，最重要有勇氣做證人

正如何韻詩話齋睇網上新聞就手指指嘅，同我收聲！齋講偉論無喺現場嘅，同我收聲！唔知頭唔知路嘅，同我收聲！

而家你連相似既情景都未遇過
就咪係到搞分化
比起係現場你又咪嚇到唔識郁

你幫拖既定義係點先
分開兩邊定幫手還拖？
如果係後者 係啊你還完拖好舒服好治癒
結果可以爭取到D咩？
失民意 拍片個D變相害左你
除左有單刑事上身之外有咩好處？
再者你同紅衛兵有咩分別？

冷氣軍師又分化

起碼要留2個人拍片
其他果啲就算唔打番人都可以擋住/圍住啲廢老
其實已經好好多

得啦
攬住個光環過世算啦好未

請問分化既話 拉左邊一派 打左邊一派呀？
現場得拍片派 同一派別喎

左膠

咁你答我應該點做？
還拖 打死佢 然後要用政治資源幫你打官司
唔係唔俾你勇武 連貼張紙俾人撕左都要送頭
好心就咪撚做豬隊友 滿腔熱血想發洩出黎就逼人陪你癲
你係咁撚叻既 話俾我聽還拖有咩好處 背後既理論係咩
說服到其他人咪支持你囉

成班幫兇，一係就任打，痴撚線

見到同路人被人打出黎制止叫隻揪?
就算唔出黎制止向前行半步大聲譴責都唔識?
被人打哥個以為有人數優勢支持,點知全部都柒古6花生友剩係識睇戲.

收皮啦
屌你老母
有人打人，你幫拖係執行公民權利，101拘捕令。
屌你老母，下次由佢畀人打撚死好未

豬？
屌你老母，你依種黑心既人，豬隊友都不如啦

戇撚柒鳩
依家叫你無啦啦打鳩個廢中廢老呀？
屌你老母
手足畀人打，你仲係度鳩叫

唔屌過你老母個臭閪都唔撚得

所有人早就歸曬邊啦.
未上街哥D擺明馬車就不理世事,你旨意哥D人會睇連儂牆?睇完之後仲會上街?會唔會太天真?

你既指控未免太過份
出得黎幫手既都係戰友
當中有細膽既有弱小既有反應比較慢既等等唔同既人
唔係個個好似你咁打得咁勇敢
而又自信可以在唔整傷人既情況下制伏暴徒
樓主你可以做到的話就非常好啦 期待你既活躍表現呀
但唔好指責其他出黎幫手既人

我第一句己經問 你幫拖既定義係點
我贊成你幫手分開佢 禁住佢唔俾佢走 報警
但還拖完全係第二回事
你依家係講緊 因為我要幫手拉佢 所以我要打鑊佢
你咁樣會計落適當武力咩

我收一收個語氣
你要記得果到係社區，not金鐘/旺角
有手足係政總比人打，周邊既人一定會幫施

社區既市民無咁勇
只會企埋一邊食花生
無論點都唔係做第一個出手先

自己唔反抗動手
班街坊就更加唔會幫拖

你係咪唔撚識咩叫還拖？
101拘捕令，適當武力係講對等，對面出手，你唔撚出手呀？
打到佢爬低再制服就一定要打撚死佢呀？

自己戇鳩鳩話人一出手就要打死佢
仲係度懶持平

你睇清楚自己講乜先啦

上撚晒頭話人幫拖得兩種，一係分開，一係就打死佢

你都識講新人啦
唔由班左膠帶，唔通比獨派帶咩

如果最低武力去制服佢都唔到 今次就話骨折 咁下次呢？打死人都唔制服佢？

有乜問題？
發夢見到6月9號好多衝最前嘅中學生都係第一次出嚟

資歷同年齡唔係決定派別嘅因素

觀念先係

新人就要做左膠？

左膠我見一個打一個呀

報警拉我呀柒頭

咁又唔好係唔係都打左膠

左到好似阻住南亞勇武真男人果件白衫咁樣再打都未遲

撐打人藍絲

拍片果班都是好藍絲

合理武力(reasonable force)，是以不超過對方對你使用的武力，必需是合符比例 (proportionate) 的合理回應 (reasonable response)；警方使用警棍打沒有武器的示威者，是使用不對等武力，但通常會用以「高一級原則 (one-up principle)」達到控制對方作辯護理由。而自衛，是防止受到傷害或被進一步受到傷害，且達到目的後，就必須停止。如果對方打了就停手，就不可以追打，因為這就會變成報復，是為了攻擊對方，不是為了保護自己，亦不屬合理武力。但如果對方仍然有襲擊意圖，例如衝前或作勢攻擊，是可以先發制人，不必等被打了才還手；當然，如有傷在身，會是比較容易作實質證據辯護的。

咁你下次遇到呢D事 記得試下用你個方法
用返同等武力 打到佢趴低再制伏佢
差佬黎到同佢地講話佢打我先
睇下人地當你係101A定報復

你話我黑心 我一開始個問題就係想搞清楚個定義
等大家唔好以為還拖唔使負責任
如果我唔當你地係自己人我使講咁多野 特登入黎俾你地屌？

你企係我前面比人打
我會記得幫你拍片保障你人身安全
希望到時唔好屌我做咩唔阻止唔幫拖

btw你都識話立場記者拍片報道
其實係佢工作黎

依家係制止都無 淨係唱歌拍片
係希望大家出手制止阻止
就係大家以為一出手 就算㩒住都要負責任
所以無人幫手 由得比人廢老走
你搞清楚左少少先

不過最搞笑係藍絲你地叫佢走
dllm 幫示威者個啲出手
就算南亞仔 你地又會攔住架喎
班藍絲廢老好撚大隻好把炮架？放人走？

同意

你捉住佢，再無啦啦打佢兩下就報復，未撚捉住佢果陣，只係制伏佢，點算報復呀？

你有乜野意圖呀？
又乜都唔好做，死左人再打卡呀？
你依家係恐嚇緊會想幫手保護手足既人喎。
你咩居心呀？

條友似恐嚇想幫手制止既人
多於善意提醒

我既居心咪唔想你地以為還拖無事 跟住俾人拉
樓主係話“齋拍片既人，你地成功用鏡頭制止當事人還拖，成功用鏡頭嚇退左想幫拖既黃屍。”
佢係講還拖 唔係自衛 唔係制伏
報復個定義上面就好清楚 而我認為還拖根本唔係你講個回事 係報復
如果佢個原意係使用合法武力 使乜連拍片既自己人都屌埋？
如果真係合法 拍片個D係幫緊當事人 證明佢地有正當理由使用合法武力 點解要屌

你知唔知依家個case係在場所有人都無人幫手

還拖只係還手既意思
唔還手點制伏呀

咁藍絲郁手又唔拍片?

洗唔洗幾十人拍

你而家講緊邊個拍邊個就係鬼喎

所以好睇新手跟咩人多
咁左膠都多人過獨派
咪新手做左膠野多囉

無話人係鬼呀，搞清楚。

話人係鬼，即係話人係臥底，出賣同伴。
我依家clarify佢地，佢地齋拍片唔打算幫手，係做緊藍絲既同伴，唔存在出賣依個問題。

話我地係藍絲既同伴咪話緊我地係鬼
點解拍片影低藍絲郁手打人 要比你clarify做臥底???

咩唔存在出賣問題
我地幫手影藍絲郁手打人
你就話我地係臥底 話我地出賣同伴 話我地係藍絲既同伴
咁都唔叫出賣我地???????????????????

36歲比人打個單野 如果唔係有人影低 佢咪比人白打一餐 呢單野既文宣又做唔到
所以點解幫手拍片係臥底 係出賣同伴 係藍絲既同伴???????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

OK 你覺得我地係藍
咁我地由而家開始唔會再做任何野
你地自己玩飽佢

屌你老母